煮飯仔 - part 6 live

完成圖呢？

生食？

煮三粒鐘?

抵死

以為無人睇,瞓咗